連登仔割蓆宣言俾燒山引述，其實覺唔覺得自己on9

超級燈神支持你地呀，威喇

解除武裝都話係鬼，除左做偵探網上查案同frame鳩人係鬼仲識做咩呀柒頭，出面以死相搏架，割你老母咩